卡利高無悔投武漢卓爾：球會保證我安全

【Now Sports-體育】雖然中國的新型冠狀病毒疫情嚴重，但後衛卡利高仍然無悔登陸中超，加盟位於重災區的武漢卓爾。

31歲的卡利高（Daniel Carrico）在上月新型冠狀病毒擴散時，令人意外地宣佈從西甲西維爾改投中超武漢卓爾。「我沒有後悔，反而很期待，因為我很想了解中國聯賽，體驗新事物。」

由於武漢封城，所以大軍滯留於西班牙集訓營。卡利高表示在加盟前的確有對中國的疫情疑慮，但教練及球會保證在疫情完結前都會留在西班牙，不會返回中國，「他們保證我的安全。」

現時新型冠狀病毒已經蔓延至歐洲各地，意大利更把多場比賽延期，於西甲征戰了7年的卡利高說：「情況很艱難，現在已經開始在歐洲擴散了，我們要作出反應，不能讓病毒為所欲為。」

圖片來源 : 微博圖片